# Translation for Django RELATE package (https://github.com/inducer/relate/)
# Language: zh_hans 
# Copyright (C) 2015 Andreas Kloeckner, Dong Zhuang
# This file is distributed under the same license as the RELATE package.
# Dong Zhuang <dzhuang.scut@gmail.com>, 2015.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-09-10 00:11+0800\n"
"Last-Translator:  Dong Zhuang <dzhuang.scut@gmail.com>\n"
"Language-Team: Dong Zhuang <dzhuang.scut@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: \n"

#: .\image_upload\admin.py:34 .\image_upload\models.py:148
msgid "Related Html"
msgstr "文本化(html)"

#: .\image_upload\admin.py:42 .\image_upload\admin.py:199
msgid "Has image text?"
msgstr "有文本?"

#: .\image_upload\admin.py:46
msgid "Yes"
msgstr ""

#: .\image_upload\admin.py:47
msgid "No"
msgstr ""

#: .\image_upload\admin.py:114
msgid "Graded status"
msgstr "评分状态"

#: .\image_upload\admin.py:118
msgid "Higher than or qual 95%"
msgstr ""

#: .\image_upload\admin.py:119
msgid "Higher than or qual 90%"
msgstr ""

#: .\image_upload\admin.py:120
msgid "Higher than or qual 80%"
msgstr ""

#: .\image_upload\admin.py:121
msgid "Lower than 80%"
msgstr ""

#: .\image_upload\admin.py:122
msgid "ungraded"
msgstr ""

#: .\image_upload\admin.py:130
msgid "participation tags"
msgstr ""

#: .\image_upload\admin.py:146 .\image_upload\admin.py:177
msgid "no tag"
msgstr ""

#: .\image_upload\admin.py:158
msgid "Access Rule Tag"
msgstr ""

#: .\image_upload\admin.py:194
msgid "Flow ID"
msgstr ""

#: .\image_upload\admin.py:204
msgctxt "real name of a user"
msgid "Name"
msgstr "姓名"

#: .\image_upload\admin.py:336
msgid "Database error"
msgstr "数据库出错"

#: .\image_upload\admin.py:362 .\image_upload\admin.py:376
#, python-format
msgid "The %(name)s \"%(obj)s\" was changed successfully."
msgstr ""

#: .\image_upload\apps.py:8
msgid "Image upload"
msgstr "图片上传"

#: .\image_upload\models.py:64 .\image_upload\models.py:125
msgid "Creator"
msgstr "创建者"

#: .\image_upload\models.py:69
msgid "Creation Time"
msgstr "创建时间"

#: .\image_upload\models.py:103 .\image_upload\models.py:236
#, python-format
msgid "%(url)s uploaded by %(creator)s"
msgstr "%(url)s(%(creator)s上传)"

#: .\image_upload\models.py:139
msgid "Course"
msgstr "课程"

#: .\image_upload\models.py:142
msgid "Flow session"
msgstr ""

#: .\image_upload\models.py:145
msgid "Load textified Image?"
msgstr "实施文本化?"

#: .\image_upload\models.py:149
msgid "The html for the FlowPageImage"
msgstr "FlowPageImage的html文本"

#: .\image_upload\models.py:156
msgid "External image data"
msgstr "与之关联的图片数据"

#: .\image_upload\models.py:158
msgid "Use external Image data?"
msgstr "使用关联图片？"

#: .\image_upload\page\imgupload.py:121
msgid "You have not upload image(s)!"
msgstr "您还未上传图片!"

#: .\image_upload\page\imgupload.py:133
msgid "Manually set the access_rules_tag of the session, if necessary."
msgstr "手工设置该session的access_rules_tag，如果需要的话"

#: .\image_upload\page\imgupload.py:134
msgid "Access rules tag"
msgstr ""

#: .\image_upload\page\imgupload.py:208
msgid "upload question does not have assigned point value"
msgstr "上传问题还未设置分数"

#: .\image_upload\page\imgupload.py:279 .\image_upload\page\imgupload.py:811
#, python-format
msgid "Note: Maxmum number of images: %d"
msgstr "注：最多可上传文件的数量: %d"

#: .\image_upload\page\imgupload.py:502
msgid "\"attempt_included\" must be one of \"last\", \"first\", \"all\""
msgstr "\"attempt_included\" 只能是\"last\", \"first\", \"all\"中的一个."

#: .\image_upload\page\imgupload.py:528
#, python-format
msgid ""
"no existing flow page visit found named \"%(refered_page_id)s\" in flow \"%"
"(refered_flow_id)s\" in course \"%(refered_course_id)s\""
msgstr ""
"在课程\"%(refered_course_id)s\"中的%(refered_flow_id)s\"flow中，未找到名称为"
"\"%(refered_page_id)s\"的flow page 访问"

#: .\image_upload\page\imgupload.py:546
#, python-format
msgid ""
"no participation tag named \"%(tag)s\" in course \"%(refered_course_id)s\""
msgstr ""
"课程\"%(refered_course_id)s\"中没有名称为\"%(tag)s\"的participation tag."

#: .\image_upload\page\imgupload.py:563
#, python-format
msgid ""
"no user with username \"%(name)s\" submitted sessions in flow \"%"
"(refered_flow_id)s\" in course \"%(refered_course_id)s\""
msgstr ""
"在课程\"%(refered_course_id)s\"中的%(refered_flow_id)s\"flow中，未找到用户名"
"为\"%(name)s\"的用户提交的page."

#: .\image_upload\page\imgupload.py:583 .\image_upload\page\imgupload.py:603
#, python-format
msgid ""
"no flow session is taged \"%(session_tag)s\" is submitted in flow \"%"
"(refered_flow_id)s\" in course \"%(refered_course_id)s\""
msgstr ""

#: .\image_upload\page\imgupload.py:618
msgid ""
"attribute \"exclude_grade_percentage_lower_than\" should between 0 and 1"
msgstr ""

#: .\image_upload\page\imgupload.py:945 .\image_upload\page\imgupload.py:1055
msgid "Send Email"
msgstr "发送邮件"

#: .\image_upload\page\imgupload.py:948
msgid ""
"Find the given correct answer wrong? Please feel easy to contact the "
"instructor(s) "
msgstr "发现参考答案有误？请与老师联系 "

#: .\image_upload\page\imgupload.py:955 .\image_upload\page\latexpage.py:494
msgid "A correct answer is"
msgstr "参考答案："

#: .\image_upload\page\imgupload.py:1010
#, python-format
msgid "Feedback from %(username)s"
msgstr "来自 %(username)s 的反馈"

#: .\image_upload\page\imgupload.py:1029
msgid ""
"Thank you for your feedback, and notice that you will also receive a copy of "
"the email."
msgstr "感谢您的反馈，请注意您也将会收到该邮件的副本."

#: .\image_upload\page\imgupload.py:1038
msgid "Send feedback email"
msgstr "发送反馈邮件"

#: .\image_upload\page\imgupload.py:1050
msgid ""
"Please input directly your feedback messages <strong>(no email appelation "
"and welcome is required)</strong>. If you are proved to be right, you'll get "
"bonus for the contribution."
msgstr ""
"请直接将您的反馈信息填入发送（<strong>不需要邮箱抬头和称谓</strong>）。如果您"
"的报告是正确的，您将会因为这个贡献获得平时分的奖励！"

#: .\image_upload\page\imgupload.py:1052
msgid "Feedback"
msgstr "反馈"

#: .\image_upload\page\imgupload.py:1062
msgid "At least 20 characters are required for submission."
msgstr "至少要输入20个以上的字符才允许提交."

#: .\image_upload\page\latexpage.py:76
#, python-format
msgid "'%s' should be listed in 'data_files'"
msgstr ""

#: .\image_upload\page\latexpage.py:392
msgid "LaTex page question generation failed"
msgstr "LaTex page问题生成失败"

#: .\image_upload\page\latexpage.py:404
msgid ""
"Both the code and the attempt to notify course staff about the issue failed. "
"Please contact the course or site staff and inform them of this issue, "
"mentioning this entire error message:"
msgstr ""
"网页代码错误，同时无法通过邮件通知到课程管理人员. 请与课程管理人员或网站负责"
"人联系，告知出现的错误，并完整地附上以下的错误信息."

#: .\image_upload\page\latexpage.py:412
msgid ""
"Sending an email to the course staff about the following failure failed with "
"the following error message:"
msgstr "请发邮件给课程管理员，邮件中包含与错误相关的以下错误信息:"

#: .\image_upload\page\latexpage.py:418
msgid "The original failure message follows:"
msgstr "原始的错误信息如下:"

#: .\image_upload\page\latexpage.py:437
msgid ""
"The page failed to be rendered. Sorry about that. The staff has been "
"informed, and it will be fixed as soon as possible."
msgstr ""
"页面加载失败. 非常抱歉！课程管理人员应已经收到通知，这个问题将会尽快被修复."

#: .\image_upload\page\latexpage.py:445
msgid "This is the problematic code"
msgstr "导致问题的代码如下:"

#: .\image_upload\page\latexpage.py:451
msgid "This is the exception traceback"
msgstr "下面为Exception traceback"

#: .\image_upload\page\latexpage.py:459
msgid ""
"The page failed to be rendered due to timeout, please try to reload the page "
"in a while."
msgstr "页面因超时加载失败，请稍等片刻再刷新."

#: .\image_upload\page\latexpage.py:470
msgid "Your code produced the following plots"
msgstr "你的代码生成了以下的图形"

#: .\image_upload\page\latexpage.py:479
msgid "Figure"
msgstr ""

#: .\image_upload\serialize.py:98
msgid "The image file does not exist!"
msgstr "该图片文件不存在！"

#: .\image_upload\serialize.py:139
msgid "Created at"
msgstr "创建于"

#: .\image_upload\serialize.py:161
msgid "modified at"
msgstr "修改于"

#: .\image_upload\tasks.py:108
#, python-format
msgid "%d sessions expired."
msgstr "%d个session被截止."

#: .\image_upload\tasks.py:144
#, python-format
msgid "%d sessions ended."
msgstr "%d个session被终止."

#: .\image_upload\tasks.py:175
#, python-format
msgid "Grades recalculated for %d sessions."
msgstr ""

#: .\image_upload\tasks.py:209
#, python-format
msgid "%d sessions regraded."
msgstr ""

#: .\image_upload\templates\image_upload\cropper-modal.html:4
msgid "Edit image"
msgstr "编辑图片"

#: .\image_upload\templates\image_upload\cropper-modal.html:6
#: .\image_upload\templates\image_upload\imgupload-page-config.html:53
msgid "This page requires a modern browser so that it can work properly"
msgstr "这个页面的正确加载需要使用现代浏览器"

#: .\image_upload\templates\image_upload\cropper-modal.html:6
#: .\image_upload\templates\image_upload\imgupload-page-config.html:53
msgid ""
"Chrome/Firefox are prefered browsers. If you want use Internet Explorer, "
"please install one with version higher than 10."
msgstr ""
"推荐使用的浏览器是Chrome或Firefox. 如果您希望使用Internet Explorer，请安装IE "
"10以上的版本."

#: .\image_upload\templates\image_upload\cropper-modal.html:21
#, python-format
msgid ""
"<strong>WATCH OUT!!!</strong> You are currently editting <strong>%(owner)s</"
"strong>'s image. Take care especially if you want to crop the image. Your "
"revision will not be able to undo upon submission!"
msgstr ""
"<strong>请注意!!!</strong> 您正在编辑 <strong>%(owner)s</strong>上传的图片. "
"在操作时，特别是进行裁剪时要特别注意. 您的操作一旦提交则无法恢复!"

#: .\image_upload\templates\image_upload\cropper-modal.html:69
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: .\image_upload\templates\image_upload\cropper-modal.html:72
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: .\image_upload\templates\image_upload\cropper-modal.html:75
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: .\image_upload\templates\image_upload\cropper-modal.html:79
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: .\image_upload\templates\image_upload\flowpageimage_change_form.html:7
#: .\image_upload\templates\image_upload\flowpageimage_change_form.html:31
msgid "View in grade page"
msgstr ""

#: .\image_upload\templates\image_upload\flowpageimage_change_form.html:10
#: .\image_upload\templates\image_upload\flowpageimage_change_form.html:13
#: .\image_upload\templates\image_upload\flowpageimage_change_form.html:34
#: .\image_upload\templates\image_upload\flowpageimage_change_form.html:37
msgid "View previous"
msgstr "上一个"

#: .\image_upload\templates\image_upload\flowpageimage_change_form.html:11
#: .\image_upload\templates\image_upload\flowpageimage_change_form.html:14
#: .\image_upload\templates\image_upload\flowpageimage_change_form.html:35
#: .\image_upload\templates\image_upload\flowpageimage_change_form.html:38
msgid "Save and view previous"
msgstr "保存并查看上一个"

#: .\image_upload\templates\image_upload\flowpageimage_change_form.html:17
#: .\image_upload\templates\image_upload\flowpageimage_change_form.html:20
#: .\image_upload\templates\image_upload\flowpageimage_change_form.html:41
#: .\image_upload\templates\image_upload\flowpageimage_change_form.html:44
msgid "Save and view next"
msgstr "保存并查看下一个"

#: .\image_upload\templates\image_upload\flowpageimage_change_form.html:18
#: .\image_upload\templates\image_upload\flowpageimage_change_form.html:21
#: .\image_upload\templates\image_upload\flowpageimage_change_form.html:42
#: .\image_upload\templates\image_upload\flowpageimage_change_form.html:45
msgid "View next"
msgstr "下一个"

#: .\image_upload\templates\image_upload\imgupload-page-config.html:51
msgid ""
"This page requires Javascript enabled in your browser. Please refer to <a "
"href='https://www.whatismybrowser.com/guides/how-to-enable-javascript/' "
"target='_blank'> this link </a> to see how to do it."
msgstr ""
"这个页面的加载要求浏览器启用Javascript. 请参考<a href='http://www.rdfz."
"cn/3dschool/3d/help/openJsHelp.html' target='_blank'>这个链接</a>来打开"
"Javascript."

#: .\image_upload\templates\image_upload\imgupload-page-config.html:53
msgid ""
"especially when you want to sort image correctly and enable image editting"
msgstr "特别是您需要对图片进行排序，或者需要启用编辑功能(裁剪、旋转图片)时"

#: .\image_upload\templates\image_upload\imgupload-page-config.html:70
msgid "File is too big"
msgstr "这个图片太大了"

#: .\image_upload\templates\image_upload\imgupload-page-config.html:71
msgid "File is too small"
msgstr "这个图片太小了"

#: .\image_upload\templates\image_upload\imgupload-page-config.html:72
msgid "Filetype not allowed"
msgstr "该文件类型不被允许"

#: .\image_upload\templates\image_upload\imgupload-page-config.html:73
#, python-format
msgid "Max number of files exceeded, only %(maxNumberOfFiles)s allowed"
msgstr "超出了允许上传的文件数量，只允许上传%(maxNumberOfFiles)s个"

#: .\image_upload\templates\image_upload\imgupload-page-config.html:74
msgid "Uploaded bytes exceed file size"
msgstr "超出了允许上传的文件大小"

#: .\image_upload\templates\image_upload\imgupload-page-config.html:75
msgid "Empty file upload result"
msgstr "没有上传结果"

#: .\image_upload\templates\image_upload\jfu-form.html:17
msgid "Add files..."
msgstr ""

#: .\image_upload\templates\image_upload\jfu-form.html:49
msgid "Start upload"
msgstr ""

#: .\image_upload\templates\image_upload\jfu-form.html:53
msgid "Cancel upload"
msgstr ""

#: .\image_upload\templates\image_upload\jfu-form.html:57
#: .\image_upload\templates\image_upload\jfu-form.html:342
msgid "Delete"
msgstr ""

#: .\image_upload\templates\image_upload\jfu-form.html:65
msgid "Sort"
msgstr "排序"

#: .\image_upload\templates\image_upload\jfu-form.html:69
#: .\image_upload\views.py:405
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: .\image_upload\templates\image_upload\jfu-form.html:147
msgid "Start"
msgstr "开始"

#: .\image_upload\templates\image_upload\jfu-form.html:156
#: .\image_upload\templates\image_upload\jfu-form.html:348
msgid "Cancel"
msgstr "放弃"

#: .\image_upload\templates\image_upload\jfu-form.html:236
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: .\image_upload\templates\image_upload\jfu-form.html:327
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: .\image_upload\templates\image_upload\report-correct-answer-error-email.txt:1
#, python-format
msgid ""
"Hi there,\n"
"I think the question with ID \"%(page_id)s\" in flow \"%(flow_session_id)s\" "
"of  \"%(course_identifier)s\" gives a wrong answer as a \"correct answer\". "
"Details of the feedback are below:\n"
"-------------------------------------------------------------------\n"
"%(feedback_text)s\n"
"-------------------------------------------------------------------\n"
"Click here to review the feedback in context:\n"
"%(review_uri)s\n"
"\n"
msgstr ""
"您好！\n"
"我认为课程\"%(course_identifier)s\"中的Flow \"%(flow_session_id)s\"中页面\"%"
"(page_id)s\"所给出的参考答案有误，具体如下：\n"
"-------------------------------------------------------------------\n"
"%(feedback_text)s\n"
"-------------------------------------------------------------------\n"
"您可以点击以下链接去检查一下:\n"
"%(review_uri)s\n"
"\n"

#: .\image_upload\views.py:83
msgid ""
"The file is too big. Please use Chrome/Firefox or mobile browser by which "
"images will be cropped automatically before upload."
msgstr ""
"这个文件太大了. 推荐使用Chrome或Firefox浏览器，或者直接在手机浏览器上传，它们"
"将在照片上传前自动压缩尺寸."

#: .\image_upload\views.py:137
msgid "may not delete other people's image"
msgstr "不允许删除其他人的图片"

#: .\image_upload\views.py:232
msgid "may not view other people's resource"
msgstr "不允许查看其他人的资源"

#: .\image_upload\views.py:253 .\image_upload\views.py:305
msgid "File not found."
msgstr "该文件未找到"

#: .\image_upload\views.py:254 .\image_upload\views.py:300
#: .\image_upload\views.py:306 .\image_upload\views.py:398
msgid "Please upload the image first."
msgstr "请先上传图片."

#: .\image_upload\views.py:296 .\image_upload\views.py:387
msgid "Not allowd to modify answer."
msgstr "不允许修改回答."

#: .\image_upload\views.py:311 .\image_upload\views.py:390
msgid "Only Ajax Post is allowed."
msgstr "只允许Ajax POST操作"

#: .\image_upload\views.py:320 .\image_upload\views.py:338
#: .\image_upload\views.py:403
msgid "There are errors, please refresh the page or try again later"
msgstr "发生错误，请刷新页面或稍后重试"

#: .\image_upload\views.py:325
msgid "There are errors，please re-upload the image"
msgstr "发生错误，请重新上传图片"

#~ msgid ""
#~ "minFileSize should not be greater than maxFileSize, better do not set "
#~ "those 2 attributes."
#~ msgstr "minFileSize不应超出maxFileSize，最好不要设置这2个属性."
